【大轟壓廠】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit[/black]

又捧盃了

有陣未？

一開官網就見到2個查子

雲加

又出垃圾

有冇LIN

今晚贏輸都不敗之地
輸就賴後防出副選
贏就話出垃圾都贏

Niles 應該會比人屌到開花

官網有

個阿叔仲有得出

讓半臂

奧燒真係好忙 每一場都見到他

456

成班假阿kick緊波

出阿叔都贏
啵
出阿叔先輸
啵

霸氣到

今場ooo大把波撲

唔續約咪渣乾條仆街囉

大梅專出黎對付我轟
雲加又贏

出埸了 等比車撚狗

邊位手足?

慘

我轟轉左NIKE 柒咁多

人地出金章安炒鳩阿狗

0 design

NIKE D DESIGN 全部底衫+logo

大陸班細路個個都成個弱智咀

成件淨色T咁 好波

同上海果場差咁遠
北京爆場

456了

星期六

唔會

熱身賽姐

星期六唔駛姦田呀嘛

喱句真
冇一個可愛

留返社區盾先炒鳩你

如果星期二就轟迷入場

做咩唔出大隻佬

OZIL同梅毒搞GAY

食物中毒牙

Niles dllm!

個新仔廢到 一野比人爆開

阿叔一黎就比人炸

一開波就撚鳩阿伯

藍斯幾好波 扭到角球

話撚左會俾人重點攻擊

where is theo

佢真係好廢

一黎就被禁屌

大抄吧

差D OG

上場咁7 都仲有得出

阿叔一黎兩下膠

仲有89分鐘被人強姦

差d老鳥

今季繼續出niles,唔知要俾佢失幾多分

爺爺話佢未ready

同贊狗一樣廢

出佢 FA CUP首圈出局

牙狗永遠都做唔到人地d high press

強姦

為冇張伯倫做既準備

廢過贊仔

準備撚cech

40號新a高?:o(

平安鐘

笑

2邊翼鋒

岩先猜得幾好
冇山狗係爽d

咁好猜唔斬入去臭燒

比人姦

紅衫廢到仆街 出黎賣笑

拿卡呢兩腳幾定
hold 到下波

塊地好垃圾

入到波再講

40號

好波呀

Pedro

新A高

推大力左

快就快啦

Bramall

新a Cole推多左先傳
呢下曳

波罩你

左閘版 托柒 得個快字

屌 差d輸單刀

咁樣甩

阿伯

niles dllm

新仔又派膠

牙叔想典

阿叔我屌你老母
第三下膠

Niles

niles

咁都唔入

勁

差啲有助攻

右閘廢到呢....

摩西斯好鍾意扮跌

7分鐘派左幾多舊

始終都係2和b可靠

XHAKA

唔係講笑 2&b打呢個位幾生

友賽出新仔練下好正常
係又屌唔係又屌 on99

有冇高清link?

傳控都唔錯

靚長傳

不嬲都超穩定

-6

niles 連打拜同車，應該咩信心都無晒

干地後備？

官網呀屌你老母

廢

求其申請個acc就有得睇高清

thanks

Ramsey

新A cole係咪上位

我係咪聽錯個講波佬講niggar

沙卡經過一季調整踢等幾好
不過怕佢傷完無人頂到

拿卡 練下控波好喎 同藍豬一樣廢

伊禾比唔洗佢守既話不嬲勁

LACA真幾廢下...
d first touch...好似基佬咁

大水貨

咪係 下下控甩

柏度撚狗咁

ox硬爆

比d時間佢

佢得CAM先得 打邊唔回防乜都假
又唔夠快

水貨

傳乜春呀2&B

拿卡走多d位啦

講左好多次最佳位置係amc,因為我唔會爆底，所以打邊唔勁

俾雷斯係咁撞

大梅

俾人單擋

U 基本功幾好 但個人柒

拿卡水貨

噓法比

booooooooooooooo

laca柒到唔敢睇..
下下傳比佢一係控甩一係拎唔到跟住再夾硬foul鳩人...

黑人黎講算靚仔啦

booooooooooo

成場boo法比

第一次咁欣賞蝗
噓鳩25法

老實講
對面守佢守得幾好,當然本身拿卡都係廢

Xhaka呢下靚

點解咁鐵意用niles打閘？

Ozil轉左邊？

又甩
廢物

奧燒無起到步

肯幫老野含

今場CB 除左GK 成條後防打哂

打阿狗單前messi都柒啦

咁點解咁鐘意用你做正選

仲唔明？
雲加想用佢話比大家知
唔係貴就勁 之後又可以慳d

2&b有用

D新仔咁撚懶

友賽球王

拿卡果種水
又要反了

保特係咪炒左

拿卡 防守型前鋒

大陸多雞叫

iwobi有潛質

M4 好撚勁

到夢遺唔掂

唔夠cb 又傷

老司機門將

車咁都唔傳

又傷一個

鳥巢d草地

咪係

軌冇hazard

50m都係想買即食姐...
但d基本功真係似麻麻

奧燒點值270k牙=.=

傷左

傷到九月

不得不承認

手術

唔係傷佐咩

40號就係果個車廠仔?

Xhaka愈踢愈好 但奧燒點解好似仲格格不入

最少九月尾

果陣話沙卡水貨既去哂邊

又傷 成條後防都咁玻璃
唔買人點得

2&b

臭燒：Still holiday mood 新約又未簽 咁認真做咩

藍斯

條撚樣簡波踢

水

新a Cole=車廠仔掛

我藍

Ozil呢下靚

藍斯走啦

藍斯
佢d timing

好似話之前做工廠定咩 可能記錯

ok

冇山狗 2&B踢好左

Iwobi ramsey ozil

咁撚熱
hea住踢好過啦

Ozil個樣好頹

走左

射術好啲嘅話

係

真

就唔係藍斯了

大梅企位好勁

呢場冇山狗 唔贏我切

係中國踢波真係好辛苦又熱又多污染

Mertesecker 好穩

藍斯肯做綠葉其實幾勁，d插入好好

d草地仲要咁閪
比幾多錢買人都冇用啦

哇 呢下

撞死對面

ooo撞傷柏度

好波

中彈

D前插幾好

好波 殺對面一件

痴撚線

好撚痛

ooo殺人咩

友誼賽都咁博

咁殺好危險

軌又多件傷兵

唔好有事

雲加話呢場唔係呀

車前場gg

咩都關山狗事 奧燒踢差左係咪又關山狗事

ospina

我撞

中左成拳

超人咁

重拳

撞下巴

邊撚到友誼
比D熱血黎睇下就岩

ooo 臨走都打傷人一件 格衰

肘中頭
之前對軌阿朗素果下要還啦屌你老母
比比鳥果下

佢先用狂牛碎金鐘

柏度耳仔爆曬缸

奧仔呢d陰濕野真係係幾拿手

幫爺爺

友誼踢傷哂班車狗就岩啦

Laca顯身價未

ospina 2 hit

大陸佬搞足球都係洗乾淨D錢姐 真係有心搞咩

格衰

大家有眼睇 唔係搞事 2&B有自信左

殺多幾件

係 識波

OOO同禾仔人工交換啦屌

拿卡好撚懶 冇前場迫搶不如用基佬

屌地做咩著住件bib

其實唔關事，係因為有得踢返中間

咁樣應該 腦震盪 啦下話 干地仲問係洗唔洗換

大眼冇乜心機咁，可能掛住山狗

9月之前退貨

人地出新仔都夠贏你地

臭燒個樣好似道友

1號風球又濕又熱，無心機踢

不嬲大把人分擔，係佢成日球皇上身

可能係

宜家成隊波最夠膽向前帶係IWOBI

咁既態度點擔起隊波⋯⋯
280k

ospina 咁撚狼

披頭散髮

食飯時候踢波

見到班軌咁嬲就開心
之前阿朗素果下佢地都話無問題啦

養和比

ozil擔鬼到隊波
專心助攻已經好好

嬲到飯都食唔落

又飲水

好撚熱牙清

打工冇計

個頭有隻蝗著住我廠波衫坐係車仔區

魔性澎湃，爽啊

三十幾度 咁高強度

點解車狗啲波衫冇名

brmall好似唔錯

仲廢過藍波撚

大大力掃鳩佢地就岩

廠性

咩呀基佬d first touch 唔差喎
啱啱黎個陣就屎 d

拿卡真係大水貨 有價好賣

趁未完轉會窗買包比啦

右邊個新仔真係好垃圾

而家D 8-90後

屌咁都要俾人欺凌

下次要開冷氣

呢場開冷氣踢

咁就比d時間拿卡啦
有班撚屌日日叫人躝

用黎殺人

ooo

攻過未

強化版禾仔做事未

越位

藍c 唔入個球

又係死球 好彩OFFSIDE

黑哨

人地食詐糊

laca入波未
剩係識入啲垃圾澳假波

好似無越?

黑到

正式宣佈普子>>>>>>拿卡乜鳩

啱啱開，拿卡打成點？

弱隊出神龍

唔知，好難睇

阿狗打車咁矛

又黑哨

垃圾

廢到
成隊換晒就差唔多

dls, yaya 熱身賽都過數黑哨

伏

無越啦

個40號犯夠規未?

干地教一教即刻攻入肉
知兩閘廢

新仔又比人撚了

有冇起過腳？

大陸黑哨平 抵屌

無

個前場見到就唔開胃

MMA

人地一打快d就強姦
條後防好慢

大梅嬲
怒屌

無
有就1:0左啦

就死咁樣

成條後防打大梅夢遺ooo三個

食唔落飯

強姦牙

大梅屌個新仔 ？

個niles好能廢

Laca 矮 d
波唔係會痴腳 d 咩

謝賢sick波
拿卡真係垃圾黎

義和卑

怪錯左佢...

掟舊錢買LEMAR 啦

大梅心諗：哎屌，熱身賽都咁辛苦

又係冇射門

大梅莫哂氣 仲叫佢打英超

車新仔>E&B

車隻23好獨食

阿贏倒我上觀日亭大叫我愛阿仙奴

要啦

嬲到

大梅咁撚快拉車

屌打

好波
收皮

場場都比人屌打 悶撚到

投降拉

支那天氣又熱又濕
返到去耐唔耐一兩場ok的

1-0

豬了

靚到

搞掂

韋利安好波

人地靠金章都夠贏你阿狗

大梅拍戲咩咁樣剷

feel到要456了

金章安

大梅讚壞左

好準

要夢遺又左去右守

雲加呢個陣 ,

左右兩翼衛係咪唔會LAP

又係niles個位比人撚狗

又係契仔安，
阿狗一向好驚佢

我都奇
100分冇上過

換走個大叔啦
ON99

典解唔出禾仔=,=

早d睇清楚都好

456456

兩粒

比人禁住黎打

應該落左order幫隻新仔補位

2-0

mola mola
又比人撚狗咁撚

好波 2:0 達仔都未出 就搞成咁

亞衣2：0

見到隻bramall就

條後防好性感

真係執柒左佢啦

今次到bramall

friendly 算啦

2個新仔 一人一球

唔打喇

rubbish

左腳都湯得咁靚

一球都未射過人地已經入你兩球

新仔比人撚狗咁撚

仲話爭英超喎

左右角比人射爆曬

垃圾後防線

攻又攻唔入 守又守唔到
肯定係山狗條仆街搞成咁

nile踢後衛冇位置感

屌那星 對面前場仲要副選都屌打

法比狗搞撚錯呀

兩下都係新仔累事

岩岩有一刻禁區裡面車仲多人過阿

食唔到飯了

nearly 3:0

成隊collapsed

留ooo放ccc

完場後
燒山: 續約?不了

咁前面射唔到波又係邊個累事

你出個LACA 人地莫拉達都未撚出已經撚你2粒

怪後防咁撚散好過la

傳中都爭唔贏

係呀
有ccc就救到

果啲咁嘅新仔係雲加眼中
生出來就係為左比人強姦，
真係好黑暗

52m拎黎買巴舒呀依好過啦
屌

又要比人炒多次6:0

喂,強化版禾仔做野未

唔食飯了

人地第一場熱身賽就收你皮

屌你

列文坐雲加隔離，係咪上位

手足點睇球王Iwobi

Laca d 彈陣波又係不知所謂
完全唔係基佬果皮

個40號D傳中傳去邊

咁又一年

新仔硬爆

新仔靚斬

CCC:飲緊水牙

清食飯未

位都食唔到

係隱形度再強化既禾仔昨話

保特叔食物中毒呀

基佬最開心

啦啦林買馬列c啦死老野！

幫班迷拿講
時間呀

CCC其實係咪想打正選 ?
但去左祖記都應該冇正選打

笑4

阿狗d青訓有冇學界水平

等一年有

保方打埋18世盃 退休

有既
我落場都係差唔多lv

轉台睇馬列斯撚猁狗好過

屌你老母法比狗

出nelson未呀

左路個件新仔垃圾到痴線

唔係話想反佢 但真係做唔到配合

果件留返邪盾再慢慢姦，
應該到時山狗走左買唔到人
就揾佢打正選

好在食左飯 唔使嬲到食唔落

一件冇人要 一件祖記爭住要
高下立見啦

其實Cech真係好撚勁 無佢上場應該半場都夠456

laca招隱身幾勁

抵啦
果陣要雲加重價搏
而家又要後悔

右路都唔係好好多 d新仔咁快就柒下柒下

禾仔接班人

重點唔係買咩人，係踢落個form ,
轟d 俾波走位，現位要波係練好哂，
次次左右中堅俾人逼，兩翼就收落中間幫，
佢地唔洗點望已經知道隊友係邊，
阿就永遠上左腳先搵隊波，已經差幾皮

BRA毛

一路都係爭四

其實呢場點解咁緊張
球員咩心態踢呢場我地唔知
正選係咪呢班又唔知

我地後防唔齊人 唔洗害怕

又係老問題 前埸一禁上去 攻又攻人唔到 比人一防反後面冇灑人

張仔回防好快

勁個d阿狗都唔會買到
依件二線料差不多啦

希望老野見到咁就快d買人...

可唔可以比返包皮我

頭寒啦

終於有射波
不過藍斯

我藍打前啦不如

食飯？不了

呢個真
算啦都係接受一日有雲加
100分＋藍斯
買條撚咩

又收錢 真係多謝阿記呢條後防

我沒有頭髮

不如我藍打前鋒la

都幾肯定兩個新仔遲啲就送返落去

今季前面個幾個仲有排睇

ramshit

拿卡踢D咩

收到風得laca岩踢法
莫拉達唔岩踢法

爺爺開始嬲豬了

bramal

ozil依下幾型

ozil first touch 真係好

好撚垃圾

奧燒回防

半場出返黎又神級調動

哇 要ozil回防 成條路死哂d人

其實不嬲都係領隊問題

半場要打仔了🍊

發覺佢過人得一招

摩西斯都撚狗咁撚....

拿卡

臭燒咁撚落力跑

冇山狗0進攻力 仲話冇山狗都ok

拿卡好似波皮都無掂過

奧燒都回防

下半場車就知味道

友賽勿認真

左路個後生仔想點

又斬得又扭得

幫2件新仔執屎

有，控甩晒

躝la你

雲加條on9真係拎啲熱身賽來比新仔機會，
但人地隊隊當係練form咁來踢，
已經未計來亞洲會兵疲，
到季初求其一隊護級隊都玩謝你，
又要頭五場柒下柒下咁由頭夾，
十場就要爭前四。
其實果啲新仔踢得好又點，
到時都唔會出架啦，
過多幾年殘賣，
但今日咁就拎左十分英超分
去比佢地盡顯身價

奧燒今日都已經無咩心情 如果係山狗已經屌緊了

得領隊覺得唔係佢問題

拿卡應該要中場拎波之後係咁舞

擺明後防唔集中問題大啲

禾仔都未出

Laca只係貴版禾子

拿卡真係水貨黎屌奶星

laca no use

冇人帶到個波黎用
前場冇人迫同支點

跑得好快牙 係吾色扭波又中意扭下人姐

拿卡 E&B 快D躝

岩岩好濛 我仲以為係100分
點知旁述話奧燒

上季夠大把人話沙卡水貨啦

講撚左要買vvd
出k6細梅一樣比人撚

慢版禾仔

依家都仲有人話

後防唔集中當然係問題 但前場唔見得有咩攻勢
fa cup有山狗 有段禁住車仔黎打

唔講仲以為山狗係中堅黎

掟舊錢買D 識帶波向前既中場得唔得

=.=

連續2場對強隊都攻唔起
不過有山狗最多都係多少少攻勢 對面都係會屌打

山狗成日hold波 留番比其他人控仲好

啱呀，禾仔>Laca

拿卡都需要調整，仲要適應嫁嘛

就咁推一推就想過人 真係街場仔黎

啱啱先第三場 比啲時間佢適應啦

後防新仔，算9數啦，開季都唔會再見到佢地
但前面班撚屌 拿卡真係唔睇好

睇完呢二場我都開始迷贊了，希望唔好賣佢

山狗咁有鬥心跑晒全場做自由人牙

就算今場比個你雲狗都無用
兩邊翼衛幫唔到手
中間又成日斷
最多多一兩腳射門
分別不大

其實只係叫對得住佢身價，
真係好絕對談唔上，
隔離普巴季尾就真係一個踢哂成條中場

未來式講波 冇出都知撚硬了

依家皇馬post黎
唔岩即刻賣

兩WB 無料到

仲慘過打4後衛

第一球係金章安 finishing 好
阿狗有幾何果個位射得入
同埋中場失波回防唔切

Laca一踢得唔好就係迷山迷基迷禾既勝利日

禾子

左閘費事講，右閘要幫後面執屎

都冇overlap
唔知做乜春

因為冇山狗姐

普巴比

無LAP 不特只

仲自爆果下慘

😆當玩緊fifa咩

不嬲話賣左山狗買人代替
個代替品都未試過
一早預左咁玩會唔得架啦

真係睇唔出拿卡有咩勁

季尾轉左3421
不嬲係果個位遠射比人屌人
係好彩救到同中框

其實上年一早買Kante好過

邊個可做代替品？

有山狗過左白線都撈返出黎

same 同普子打中鋒一樣

有山狗就唔洗失波啦✌️

你班迷山反山撚屌又黎搞事

不過進攻真係好廢，好單一式進攻

5線普之後最強承繼人

要比多幾年時間適應

所以阿狗開季係柒到仆街
而且第一場多數都係贏唔到

搶贏轟都搶唔贏獌

全部躝

你搵兩個識爆落底出波俾佢

就知佢有幾勁了

成班9c9

唔係揾普巴同佢比，
鬼唔知冇得比，
而佢只算係對得住佢自己身價，
但人地就超身價表現。
但今年我地好可能入左
件一半身價都唔知有冇嘅水貨，
山狗睇緊波一定又係度冷笑

又9c

前場少左第2點 平時山狗係到中鋒可以做下cover就夠 而家Iwobi Ozil 2個都係組織型 第2點已經要數到cm既Ramsey

用黑b好似仲好

2個查子

普子一埸波內都求奇轟幾腳比人睇 屌你 拿卡連腳都起唔到

唔好玩啦
幾下波都拎唔到
比基佬幾球點都彈到一兩球出黎啦
唔係屌LACA入唔到波 係最基本野都做唔到對住D強D既隊

成季黎講入局慢
成場黎講都係入局慢

有山狗對面波皮都掂唔到

橙到只可以9up反駁

laca 水貨 confirm

點超身價既表現呀？
拎左英超未呀？
簡迪就超身價喇

買番個識突破既人啦
攻果陣都係得個搓字
人地金章一個都扭你兩三個

今年睇普巴個價真係唔係好癲
琴日撚曼城撚到
仲要有排玩

頂多值20m

我上年講過買沙加不如買簡迪，
比人係舊登圍攻

家下唔比簽水貨牙

完場快D簽馬列斯

又要轉陣咩唔通

時間

法甲水貨

曼城出副選姐

轉442

而家情況好尷尬
你一放山狗，全世界都知雲加急揾人頂佢，實比人坐地起價
到時想買lemar可能又唔止上個月bid個個價了

簽完睇到都係咁
輸波同臭燒一樣頭dupdup是撚但

上年Xhaka都水左半季 今次Laca睇下開季正選齊人會唔會翻身

猁

三千零萬買到個沙比派路級數嘅中場你同我講佢唔值？
普巴要成億反而又對得住身價？

馬列斯勁到

可能最後嬲到用返豬腦

睇個勢唔多似 跑多步都冇

又加價了

利

快

利撚輸了 李城GOOAAAAAAAALLLLLL

3X 度啲草又爛
唔傷仲緊要啦

佢地話超身價呀
咩對得住身價

其實Lemar都唔似有能力取代到佢，起碼侵略性差一截

沙比派路

雲加睇緊

你係咪唔識中文？

猁唔會博啦 d人本身已經易傷

當年買基佬都有人J下左腳重炮,右腳OK,頭鎚bonus
宜家拿XXX (Sorry 名都唔記得) 踢friendly都開始反

風向好亂

又開始吹奏番山9?

馬列斯

一黎都要適應英超同夾隊友嘛

山可傳可射可比可無雙
算啦又比人用數據屌架喇

唔值點超啊

xhaka係因為轉左陣先OK番
你估下雲加會唔會轉拿卡最啱踢嘅442?

好撚勁 係咁撚鳩D利

不過佢應該好大壓力 球會紀錄
但睇左幾場熱身都覺得 下 呢件5XM?
希望唔好費托咁 又係50M

又比唔到空位佢走

完場未？ 有冇link acestream都好

仲要法甲黎

官網

柏度內出血昏迷送左入醫院

早兩貴季笑熱狗個蘇達度笑得咁開心
依家現眼報

而家啲小學生阿狗乜柒都反
英超買人不嬲都要適應期
屌你比新仔機會又反
冇青訓上到位又反
低俗到
屌你老母

快啲買馬列斯！

對得住身價等於等於身價
超身價即係over左

gay佬頭鎚好J

source

不嬲㗎啦，成日都雙重標準，總之雲加做咩都錯

揾人打比雲加

係強國醫院

我而家打

會唔會有咩事

Wtsapp唔使錢

ospina 呢下真係狼咗啲

踢完上半場就飛去北京做救世主

傷多幾錢重

岩 我唔反對有價就賣山 但買番黎個個一定要係Mahrez 山呢個位當然要識造波 但更大責任其實要入球能力好 因為攻起黎其實係似3-4-1-2 好似呢場Iwobi+Ozil 2個都唔係咁識入波個陣已經廢左半

咁龍門真係要咁打嘅

猁個龍得個樣

唔駛 雲加今晚會上連登爬文

強國醫收山腳穿心腿有一手，應該冇事

打龍係要保護左自己先嫁啦
飛得出黎唔通用個頭頂個波咩

支那醫生:打支鹽水就乜事都無

唔叫狼
但友賽 唉其實自己個心都唔會安樂

輸緊轉返 4231 啦
多啲進攻力

點滴

純走位型前鋒，對上一個係阿狗踢得起係咪度度？
不過個時雙箭頭拍多哥佬

Pedro 懷疑內出血昏迷送左院
大家可唔可以幫手一齊pray for him

幾時打傷都唔安樂啦

let's pray for him

唔好去大陸醫啦痴線

sorry about that

K6 Welbeck Giroud

呢下真係Sorry

唉
btw出基佬
442?

雲加最興用唔岩既人打唔岩既陣

WTF?>

基奥特

做咩9 牙

又換走拿狗？

基佬唔係後備都冇

換走左水貨了

大家都唔想的 邊隊球員受傷都唔希望

唔比出屌你老母呀咁撚黑

Giroud 無係teamsheet

vps其實都算，
但佢係走位加射術嘅極致

WENGER發火

雲加屌 9 支那人

黑撚到

大陸哩唔識聽英文要搵翻譯

支那狗

大陸佬換人都搞咁耐

其實而家呢個3-4-2-1真係幾乎個個都踢得好 但呢個陣最緊要既燒山又未續約 無佢地是旦一個呢個陣已經唔掂 想走既一百分又係好重要

屌你老母呀
自烏都唔識呀？

垃圾阿輸幾多？

宜家唔撚比出牙

迫害我廠

0-2

好ON9呀

這是正式聘用的足球員嗎?

友賽姐 捉得咁緊有得分咩

glo 應該好撚無癮

柒到人都唔俾換

馬列斯好撚勁

中間應該會俾人打爆

奧燒笑得好甜

99lin

打回原型，我轉投轟啦

其實搬拿卡落山狗個位is ok
唔係話拿卡發揮到山狗既表現，
而係係冇山狗而拿卡正前隱型既情況下，佢打後一格可能好D
賣山舊＄再用黎買隻HOLD到波轉到身既前鋒（買到的話）

無睇場波 搞咩比人2分鐘2球

唔算啦佢根本全能 佢有身位有頭槌 又hold到波分到波過到下人

隔離Salah場場都入波

心諗完場又有得笑基奧特個傻閪

88

買馬列斯,快

我基即有彈彈波

唔送

爭麥包啦

99 lin

拿卡d腳法咁能屎打後一格都冇咩分別

唔怪得GLO咁撚唔倨LACA...

尋日仲k6 有d 傷， 今日仲出到

爭d

fa cup final個陣做左成場轟嘅第一風扇結果...

0-3

粒波咁慢hi都hi唔到

依球藍斯

住烏用個頭頂好過啦

呢2場啲斬波好勁

踢空氣

咁撚快既你地

3-0

OX

好波 用拿卡換亞衣OK?

ja ga

果然同拜仁係兩兄弟

笑 渣架

廢能到

官方app會彈個比數出黎

屌！

100分好撚廢

賣走佢啦

LAP唔夠人勁.

守又自己跌低

做乜成日鳩剷

ox

456
wengerout未

屌啊，熱身賽之王都會輸

回防唔夠快
新仔防守
同埋人哋 finishing 高幾班

估唔到呢場會大炒 明明阿記係熱身賽之王

柒

6：0

屌啦，未洗到季中就一仆一碌

恰鳩矮撚

社區盾投定降

ospina 做咩係咁輸遠射

手短

無啦下年降班啦

廢囉on9

二年後

8:0

咪撚再係前面妹下妹下
一心反擊算數啦
好撚on9

大炒還大炒 唔好有人傷就好了

估唔到熱身賽都可以放落金剛棒

直到永遠

又話基佬彈波好勁?

輸緊 3：0 點反擊
對面唔攻點算

從來都冇諗過續

不嬲都係無得出果d就上神台😂

唔明點解要睇西波

阿狗識打反擊？

奧燒而家都要諗諗了

熱身賽比個面好喎
拜仁都識敬老啦

爭冠

carry唔起爺爺

熱身賽贏就唔計，輸就計

有撚人要

前面無人幫奧燒

點解可以冇人幫 ozil

ozil慘撚到

奧燒一個踢

咁又唔會唔攻嘅，
對面都係想練兵，
但你攻時我又攻，
你紙板後防唔輸先算

ozil 俾人夾但無人去支援？

屌張仔去咗邊

臭燒唔識扭波

Ozil個樣好灰

踢ozil一個打撚咩

三個人夾住點扭呀

護左咁耐算係咁啦下話

K6冇眼睇 自己上埋去

下季既奧燒就係上季既山狗

高斯尼走到咁前做乜鳩

feel 到山9食住花生
恥笑緊我地

留力等轉會

成季第一場熱身賽就炒阿妓3粒

無人去幫波 成隊波都企係度踢

未完

阿狗踢波成班街場阿伯

張仔真係 hea hea 地

死老野快d買人

夾住個波跳起轉身3百6囉 咁都唔識

巴舒d 埋門都幾撚勁

老老實實 巴舒阿姨都好過拿卡
雖然阿姨踢左一年英超

美斯都扭唔到啦呢個情況

同猁個句Next Year Will Be Our Year一樣
都只係口號黎

冇山狗真係連強都破唔到

雖然係友誼賽 俾d力水得唔得

自烏做到嘢

迷基又贏

基佬俾得靚

靚彈

其實打得好過上半場，袋住先

但冇人識射

黑b>>>lacacxxxxx

咁貴買拿卡返黎
點知都係用返我基仲有用

冇人識射

法國正選前鋒

上次on9禾爭射

換走左件水貨

基佬入波既話Laca是咪收得皮

上半後面一半新仔

左手攬新女，右手攬住隻狗，
一路睇電視一路冷笑

咁我基第一季都俾人屌到開花

剎卡 山狗 卡蘇 都唔係到 射條撚咩

拿卡有價好賣啦

雲加d 練兵真係得啖笑

點解唔係ozil開

BREAKING:SG will make a £35m bid for Arsenal striker Alexis Sanchez next week, according to Sky sources.
35M

ozil

仲要靚仔咁多

阿FK廢到仆街

太陽報吹到70m

成隊賣走哂佢啦

好撚廢

PSG食撚屎

買人啦 開季果陣山狗卡蘇都唔係到啦

鳩鳩連爭少少

基佬

99lin 次次都係呢個位

最近磅係 99 連

除咗對利有冇入過

住烏罰波

真係唔識射

高基連差啲

有山狗都入左

朱腦對住十個人係前面都照射
一個前鋒就係要有喱種決心

哥基仲未入波

yes

友賽都俾人炒456
仲有朋友做？

唔好引山反山ok?

唔射走粒波又輸反擊架啦

今日第二場拜

可唔可以搶下

豬腦

不嬲都唔係朋友

人地買左尼馬 山狗只係bonus屎忽痕洗下散銀
你唔放咪放俾英超隊

仲係2-0

kxxxxxx幾穩

3

就來4比0

好彩有拜狗墊屍底

黑B=新山狗

molamola

laca踢左成個上半場有無起過腳

殺傷戰術

冇

認真講，基佬算係咁

黑山狗

咁睇返其實giroud first touch可能仲好過laca

仲新

豬腦真係好撚正

住烏

自烏呢下

仲話拿卡頂到山狗個位 甩得仲勁過佢

認真咁踢法愛都未必過到

法國豬腦已經係隊中球商最高果個

基佬係得balance唔好
尤其佢打柱躉缺點好明顯

但係真係好鈍

glo > laca

iwobi仲上咁多腳

保住歐戰席位算了

我地今季用殘佢之後咪睇下你鏝要唔要囉

唔好諗咁遠，邪盾果關都唔知點過

基佬first touch不嬲好

五弟都冇得做了

咩可能
基佬呢兩季既first touch 係掂

廢撚到 雲加好波

kxxxxxx踢法好狼

有基佬同黑B做支點好似好左 拿卡做唔到支點

又比新仔撚

根本個個踢呢個位都甩波咖啦 又要傳又要射 唔甩果d係因為直頭控唔住個波姐

拿卡躝

人地個新仔勁過件bramel多多聲

有冇得退貨

咁寧願442全攻型係咪都比人456

基佬比我地屌足幾季
之後啲first touch成左材，
拿卡咁嘅質素捱屌三年先算

七日內 過左了

咁比較又唔公平 上半場Laca獨力支撐

成材又走了
loop

3年後仲係到再講

要比多幾個月時間

雲加捱唔到咁耐

屌你 奧燒又退到中後場key波

珍惜基佬

有冇睇錯

希望基佬教下拿卡點踢波

要回氣

新仔屌打

教唔到，基佬本身有身高優勢，
啲矮撚冇得打柱

【慘被轟炸】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXIX

新卡叔

卡叔二世

五千萬買水貨

基佬咪一樣係咁失

遲啲好似謝四咁愈踢愈後

哥斯拉

好似好耐無提張仔

屌你老母 三個中堅前面係奧燒

今場既目標都係打傷柏度
大家唔使咁激動

熱身賽不能作準

破蛋啦好嘛 你叫雲加點做人

無山狗既話 奧燒一回防守就已經等於唔會有攻勢 除非有個健康卡蘇

呢啲野唔好講笑，
等陣又招人口實

左腳重炮

glo hold 波

基佬勁到

唔好拎黎講笑啦 人地去醫院啦

咪撚做喇
直接去死

Ok

咁嚴重

張伯倫已經開始鳩踢

嘩要基佬做埋front-man
分波推波射埋⋯⋯
條中場係廿年黎最廢

K6 唔 fit